turnitin 交完點睇report?

搵極都搵唔到similarity

係咪岩岩交啊？等陣啦
打鋪機番黎就有

tutor可以set隱藏唔俾學生睇

今次仆街了